點解而家dse past paper好似難搵左

頭先諗住幫女朋友搵
太耐冇搵 唔識搵

去dse00

sorry小妹借位跪求推！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

dse00大把

搵唔到中文

中文version好似搵唔到

你要邊年 我返去睇下我電腦有冇

2019

2019依家點會甘快有
不過之前網上新聞係考完第一日唔係有po過圖片出嚟咩
利申：2019dser

我都係尋日先開始搵

用住先啦

淨係考數學

Dse00之前先俾人del咗好多past paper

我以為你講中文科
數學少人會放出嚟